十卜CHING做咩又同柒渣嘈

CC台班友都嫌佢ON9

Dun waste time la ching

Lin?

笑死蔣囝真係唔睇就覆
之前又係咁，改少少佢啲文
睇都唔睇就照copy

吾敢聊佢地了 笠水

人地好慘，雜種啲五毛派哂嚟攻擊佢地
兩人比百幾個五毛屌...

好多五毛
圍鳩蝦禾地醬囝

佢地幾歲 下下都咁認真

都幾得閒

十卜清已經唔上波台 專注cc台

蓋清幾時帶隊去幫拖

cc台好玩過波台

唔好啦 陣間搞到波台仝人一齊蕩失路就無謂啦

蓋清你呀哥來

我係佢表哥 唔係好親個隻.txt

人地cc台已經疲於奔命 仲搞人

咩叫有班朋友 十卜CHING 蓋世寶同一個人黎 牙蔣又柒一獲

牙蔣唔知牙蓋=佢主人連囝

蓋ching 都中招

1up